### Como instalar Zeus para Ejecucion

### Instalacion

0) asegurarse de tener el archivo ErroCodeList.txt y el ejecutable ZeusServer2 con permisos 755 y ejecucion

1) ejecutar en el usuario que correra zeus el archivo creacion-config.sh

1.2) Pedira permisos de superUser para archivos en /root

2) Si se desea reemplazaqr el ejecutable o el ErrorCodeList, ejecutar OverWriteBinary.sh

3) Si se necesita otro usuario trabajando instalar userFiles.sh

